有無人打乜機見到「騎士」職業就一定要玩

見到套中古盔甲真係頂唔順,一定要玩

一定玩法師

同定仔一樣咁重甲
不了
玩法師似彩暎

不了
騎士最型

細個哥陣中意玩刺客射手類，通常衣著都好mk

依家中意重甲類，係唔係都鳩沖最爽

對弓箭手0抵抗

儲氣箭好型

遠攻屈你機

我騎士道守護定延

我一劍斬開兩半

仲有近戰法師架

著咁多衫，不了

其實好似甘道夫咁一劍一法杖都好型
但好少GAME有呢D職

DARK SOULS咪可以咁配

我大概係嘅
劍士 刀客 刺客嗰啲

DS永世拎盾

玩開Lawbringer

次元魔女 艾爾之光

無玩FOR HONOR

每次重玩私服 都一定會練

屌那星，唔好提，以前玩MTG paladin 聖騎士又勁，玩AOC paladin 又型又勁，Diablo 2 一出就揀paladin ，屌那星廢到喊

芒亨長槍

定仔拍一本道就正

反而鍾意背景係蠻族紳豪嘅角色

米色拉

隻game仲未執

由細到大都一定要玩有裝甲既野

從來唔玩法師

玩「一無所有」

弓箭手最正

法漢套裝

我發覺咩game都好最後都係戰直最強

射手最廢 法師最廢

戰士

WOW唔係

我就一定係玩攻速型雙刀敏捷型

騎士=真男人
弓手刺客=冇膽鬼
法師=冇mp就冇用既垃圾

呢啲九成「低血 低防 近戰」

可惜冇膽鬼往往最型最高傷

高閃避 只要唔好俾人打中 就一血都冇問題啦

女騎士
唔知點解咁少甲

甘道夫連把杖都係拎嚟打人

越少界 防越高

有格鬥士會玩格鬥士先

劍聖世界第一

一定玩攻速型

召喚系，捉寵物

見到hunter就已經扯旗

鍾意騎士個fd aoe聖騎多d
cataphracts

Good hunter.......

以前鍾意玩法師，之後到近戰，最後鍾意做補

因為次次團都一定係欠補，自己又唔係大課又唔夠人爭

鍾意做補加1
而且通常補師稀缺你唔係太差都無人夠膽嘈你